如何解決FIFA球證條仆街阻鳩住晒搞到輸波問題?

鏟又鏟唔撚到
又唔可以省鳩佢
有咩計?

唔好賴得就賴
就ok

即係要好eq接受交直線球證企係度阻鳩住你輸反擊係遊戲一部份?

係
有無可能阻住你一次就輸
如果係咁 抵輸

無㗎 你要明白Fifa就係咁辣殺

反而對面瘋狂逼搶防守但自己友散步防守問題仲嚴重，連贏4場開始會係咁